Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript.

Прототипрное наследования работает с использованиям функций конструкторов, что создаються через new. Прототип создается на основе обьекта что возвращает функция-конструктор. Если мы создаем методы или записываем значения через прототип, то они будут доступны для всех созданых до и потоп обьектов, что в свою очередь будут создаваться с помоцью этого консруктора
